兩隻杯啜實左

點拎番出黎？

無人想知

淋啲熱水會易啲？
9up

????

試左凍水熱水再左右左右搖，都唔得

sorry

加啲油落去

花生油好香
不過好冼。。無grip